[安達邨劫案］街坊陳小姐：治安好差 好多支那人同蝻亞人

秀茂坪安達邨禮達樓48歲姓張女住客，昨日在寓所門外，被一名中年獨行刀賊指嚇打劫，搶去逾2萬元財物，匪徒目前仍然在逃，警方正展開追緝，區內街坊人心惶惶。警方高度重視案件，由東九龍總區重案組接手，今早更總動員到安達邨調查，又派大批警員向邨民派發防止罪行的宣傳單張，警方社區聯絡主任亦向邨民詳細講解方法，呼籲邨民出入提高警覺。
街坊陳小姐則指邨內治安一般，「好多新移民，或者南亞裔都有，同埋比較靜」，事件發生後有跟家人商量，日後乘搭升降機會「小心啲」。
警方正追緝一名年約50至60歲男子，身高約5呎6吋，瘦身材，案發時戴帽，身穿黃色上衣及藍色牛仔褲。事發昨午12時許，一名獨居女子外出買餸後返回禮達樓寓所時，遭一名持刀賊人推入屋打劫，搶去她一隻價值1.7萬元的金鈪及3,900元現金，賊人威脅女事主不要報警，又用一隻黑色襪塞住她的口，並用索帶綁起她的手腳，得手後逃去無蹤。約3分鐘後，女事主鬆脫腳部的索帶後，自行向鄰居求助報警。警方接報後派出大批警員到場搜捕劫匪，同時派出警犬到場協助，由於相信賊人匿藏在禮達樓，警員把守地下大堂出入口，並有警員上樓搜索，又在現場掃取指模，涉事升降機亦暫時停用。

去過安達 十個先得兩個係講廣東話

可能好疊水呢

我會保護你架陳小姐！

要返工，不了

陳小姐本人都似係大陸妹

放心，人人都好危險，你就相當安全

安達安泰堆蝻入晒伙後，治安肯定差過深水埗元朗

真心好多蝗黎左香港住新公屋
仲要個個大陸有樓
黎香港搶哂資源

新公屋 派晒比班新移民同南亞狗

知道有堆蝗將新公屋做旅館，租比同鄉日租300-500，啟晴邨好多，個到D人話好多人拖篋入邨，斑蝗最緊要著數，話撚知你香港土生土長班人訓街

新屋邨=蝻+蝗
貴租劏房=本土毒撚、本土窮撚

呢個之前都有聽過

1823等佢拎番間公屋出黎

支那女人拎新公屋來做一樓一生意，蝻亞狗就做毒品生意

好地地一個香港比佢地搞到咁

黃衫牛仔褲捉到未?

南亞狗係仆街，但有咩證據係港共派黎？

派黎有咩用？

淨係派支那蝗黎換血已經夠做啦

港共有能力控制到班南亞狗？

觀塘同秀茂坪依家真係好撚癲
睇過一晚夜場戲 1點2點係街見到D蝻亞狗聯群結隊係條街沖黎沖去
真係用個「沖」字黎形容 兇神惡煞咁

的確係，班難民唔只南亞，仲有非洲佬，專搵港嬸結婚

咪係

你睇廣州或廣東幾多黑鬼同蝻

同埋支那外交
放鬆非洲黎支那或香港